做咗兩年消防，你問我答

蛋糕。

蛋糕咩味

睇同事心情啦，睇吓佢哋嗰日想食咩味

消防個氣氛幾好，成班師兄弟玩得好埋。

兩年嚟都冇嗌過交

唔係

幾錢人工

消防隊長好冇做？

散仔價二萬幾

好，但要做多D文件野

有幾多人因為使命感而做？

眼見其他人唔多唔少都會有
至少我係

問問問，有乜好問丫

冇嘢好問

有無同事因爲救人殉職？

多唔多消防上連登

點解成日打排球
唔打籃球踢足球

半夜頂更去到人地局係咪只會係車上面休息

洗唔洗救火

梗係要啦

迷你倉個單都算係同事

好多

因為打排球比較少身體接觸冇咁易受傷同埋可以訓練團體合作

多數係，除非訓房有空位

訓房
即係夜晚可以訓?

好想識你 你幾高

咁羽毛球呢

其實入班主要有咩做 有無野可以準備
有無野可以溫定先

利申：救護收到財仔 應該就會入

可以啊，但係一響仲要即刻去車

冇...

183

我地冇打

唔好意思打搞到你

有無遇到d咩大事件
分享下

有朋友做消防
話佢果度好多是非
D友感情又亂78糟
唔個樓主果邊係唔係

嗯

是非就冇乜，但係我知有啲兄弟有幾條女

唔好成日開啦整臭個朵啦 雖然都臭左架啦 但早兩日先有人開過post 今日又開

消防員多唔多gay

有人開過咩....?咁我shut up...

仲等d女仔以為係荀盤

咁爸打你呢？啲兄弟好型？

家醜不出外傳呀